奶奶好討厭!!!!!!!!!!!!!!!!!

我老公係一個好孝順既人, 對佢父母好尊敬, 一直以來大家相處都雙安無事, 但係生左小朋友之後, 老爺奶奶就對我愈來愈多意見, 本來兩個月先來我地屋企住兩個星期, 而家就每個月都來住3個星期!! (佢地住係大陸架) 奶奶係一個超級多野講既人, 成日對我照顧bb有意見, 但係佢自己就唔識湊bb, (佢個仔都係俾人湊大既) 咁佢講既野我都唔鍾意聽, 日子愈來愈耐, 我對佢愈來愈反感!!! 佢真係好討厭!! 把口成日都唔停, 由我朝早起身開始見到佢, 佢就可以不停講野!!! bb 飲奶佢又不停大大聲同bb講野, bb唔肯飲奶佢就好粗魯咁猛"則"佢飲, 有時bb 喊既時候, 佢就得把聲叫bb唔好喊! bb 咁細係唔會因為你叫佢兩聲唔好喊佢就會唔喊架lo!!!!! 反而因為bb已經喊緊, 仲要加埋佢把聲, 就更加煩死人!!!!!!! 又唔識幫手照顧bb, 只係識講唔停又意見多多!!!!!!!!! 好煩!!!!!!!!!!!

奶奶已經夠煩, 放工返屋企仲要湊bb已經夠倦, 個老公都仲唔體諒我, 話我仲咩食完飯就一個人入房睇電視!!!!!!! 佢話應該陪下佢地兩個老人家睇下電視wo!!!!! 大佬呀, 放工返屋企再要湊bb,同bb沖涼再氹佢訓覺,仲唔夠倦!! 仲要應酬佢父母!!!!!! 我老公真係有病!!! 要陪就佢自己陪到夠lo!!!!!!! 好嬲!!!!!!!

而家佢地成日來我屋企住, 睇怕遲d就長住lo!!............... 死得!!!!!!!!!!!!!!!

Too long didn’t read
Btw 加油

Molamola

go out 佬

婚前無同老公共識過？

係咪得我一個覺得呢篇文好有beauty exchange 啲文嘅風格

on9仔

Show Blocked User - 1177(重倉)